原來香港都咁撚多左膠

原來all lives matter係歧視黑人
學到野

為Ashli Babbitt說話就係Racist
Pro trump=on9
仲要俾個朋友單單打打
話Ashli係抵死係恐怖分子

因為左膠lives aren’t matter

我明架喇 我以後會支持中共 支持特區警察
我係中國人呀屌

好on9，alm如果係歧視黑人當美國佬係白痴定文盲

BTW：左膠不如真小人d直接叫#black supremacy

見到有左膠之前post一張圖，話blm因為黑色皮膚riot係racist，但第二日就鬧trump係orange turd，好一個double standard

諷刺還諷刺 歧視還歧視

Say her name已經俾黑人私有化
Say their fucking name

正常人: ALM = 個個都equal BLM = Black supremacy
左膠: ALM = discrimination BLM = 個個都equal (but some r more equal than others)

實際係Wall street, Hollywood, big tech money matters

最諷刺係左膠話要打倒呢班人
但係佢哋而家選嗰個總統就係呢班人推上去

所以控制到蠢人
就可以統治國家

追求race equal 點解唔係all lives matter 而係一定要black lives matter?
Yellow同時比white & black 歧視 點解yellow 要主動去奶鬼佬鞋底？嗌得BLM ga yellow其實係咪另一種形式既崇洋？

all lives matter叫歧視？係咪忽咗？

唔去直接屌鳩呢種扣帽子非黑即白既思維
之後反而叫人唔好講

屌你老母彿地魔呀？

當初 All lives matter係真係嚦
但如果講White lives matter咪又係比人話racist

你上twitter睇吓 多到嚇死你

多撚謝呢班人啦
以為讀多幾隻字就識政治

又係幫人吻屎

fuck the black

追求all lives matter 無錯
留心嘅係字未必係字面解釋
正如新年你唔會講祝你冚家富貴
字面係同恭喜發財差唔多意思
但冚家富貴呢個字文化上解冚家產
佢地argue嘅係呢個角度
All lives matter呢個字佢哋文化認知就係白人講嘅風涼話
所以唔認同追求平等嘅人用all lives matter去表意

當然
真係有傻鳩左癌覺得only black lives matter
只係佢地唔realise呢種理所當然嘅「同情心」正正證明佢哋心底覺得黑人低等，要靠你憐憫施恩援助，同流浪動物一樣

不嬲都多架啦
唔係點推之鋒同班傲狗果班人上去

第一個回覆

herenorthere9
@alex_wu_0919 Very interesting point, Alex, have you tried bringing this up in your social studies class for a healthy debate with your teacher? I’d be interested in what your peers have to say. Let us know how it goes!

俾人屌打

屌睇錯自膠

支持All lives matters 的人覺得女死者抵撚死
係合法被槍殺

大把人以為讀個學位好叻
去過外國就扮大佬

Black lives matter.
Others don't.